"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[418227],{418227:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"Je veux fumer","s2":"o\xf9 puis-je fumer","s3":"Je veux une cigarette","s4":"puis-je fumer de la drogue","s5":"puis-je fumer de l\'herbe","s6":"puis-je fumer du cannabis","humanReadableQuestion":"Puis-je fumer dans l\'auberge?","humanReadableAnswer":"Il est interdit de fumer dans aucune zone de l\'auberge, y compris dans les chambres et sur les terrasses des espaces communs. <br><br>\\n\\nCette politique est strictement appliqu\xe9e et les clients qui ne sont pas en mesure de la respecter seront pri\xe9s de partir. Nous comprenons que cette politique peut ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"o\xf9 puis-je vapoter","s2":"je veux vapoter","humanReadableQuestion":"Puis-je vapoter dans l\'auberge ?","humanReadableAnswer":"Vous \xeates autoris\xe9 \xe0 vapoter sur la terrasse de la salle commune ou sur le balcon de votre propre chambre (si disponible). Veuillez ne pas vapoter \xe0 l’int\xe9rieur de l’auberge.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"je veux fumer du cannabis","humanReadableQuestion":"Puis-je fumer du cannabis?","humanReadableAnswer":"Le cannabis n\'est l\xe9galement vendu en Italie qu\'\xe0 des fins m\xe9dicales ou industrielles. Il est strictement interdit de fumer du cannabis \xe0 l\'auberge et nous vous demandons de ne pas apporter de cannabis dans l\'auberge ni d\'en fumer dans les environs.  Nous comprenons que cette politique peut ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"apportez le v\xf4tre","s2":"puis-je apporter mon propre alcool","s3":"L\'auberge de jeunesse dispose-t-elle d\'un ouvre-bouteille ?","s4":"acheter de l\'alcool propre","s5":"boire de l\'alcool propre","s6":"boire mon propre alcool","humanReadableQuestion":"Puis-je apporter mon propre alcool ?","humanReadableAnswer":"Nous demandons aux clients de ne pas apporter d\'alcool achet\xe9 \xe0 l\'ext\xe9rieur de l\'auberge dans l\'auberge ni de le consommer sur place. <br><br>\\n\\nCette politique est strictement appliqu\xe9e et les clients qui ne sont pas en mesure de la respecter seront pri\xe9s de partir. Nous comprenons que cette politique peut ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"\xe0 quelle heure faut-il limiter le bruit","s2":"\xe0 quelle heure faut-il arr\xeater de faire du bruit","s3":"\xe0 quelle heure faut-il r\xe9duire le bruit","humanReadableQuestion":"Quand commence la restriction du bruit et qu’est-ce que cela signifie ?","humanReadableAnswer":"La ville de Positano impose une restriction de bruit qui commence \xe0 minuit et qui est appliqu\xe9e par la police locale. L\'auberge impose une restriction de bruit \xe0 partir de 23h45, heure \xe0 laquelle nous demandons aux clients de maintenir un volume de conversation et d\'\xe9teindre toute musique. <br><br>\\n\\nSi un client n\'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l\'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"puis-je jouer de la musique","s2":"\xe0 quelle heure faut-il \xe9teindre la musique","s3":"\xe0 quelle heure faut-il arr\xeater la musique","s4":"\xe0 quelle heure faut-il arr\xeater de jouer de la musique","s5":"\xe0 quelle heure faut-il baisser le volume de la musique","humanReadableQuestion":"Pouvons-nous jouer de la musique et si oui jusqu\'\xe0 quelle heure la nuit ?","humanReadableAnswer":"La musique peut \xeatre jou\xe9e jusqu\'\xe0 23h45. Pass\xe9 ce d\xe9lai, la mairie de Positano a mis en place une restriction de bruit. M\xeame si nous comprenons que certains invit\xe9s souhaitent \xe9couter de la musique doucement apr\xe8s cette heure, nous ne pouvons pas l\'autoriser pour trois raisons\xa0: \\n\\n1) La musique douce conduit souvent \xe0 des conversations plus bruyantes qu\'une conversation\xa0; <br>\\n2) Ce qu\'une personne consid\xe8re comme calme peut ne pas \xeatre per\xe7u comme tel par d\'autres, en particulier apr\xe8s avoir consomm\xe9 de l\'alcool ; et <br> \\n3) La musique douce peut augmenter progressivement le volume au fil du temps. Nous appliquons cette politique et pouvons demander aux voyageurs de partir s\'ils ne sont pas en mesure de la suivre. <br><br> \\n\\nSi un client n\'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l\'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"puis-je utiliser un haut-parleur de musique","s2":"\xe0 quelle heure faut-il \xe9teindre le haut-parleur","s3":"\xe0 quelle heure faut-il \xe9teindre le haut-parleur","s4":"\xe0 quelle heure faut-il baisser le volume du haut-parleur","humanReadableQuestion":"Pouvons-nous jouer de la musique via un haut-parleur et si oui jusqu\'\xe0 quelle heure le soir?","humanReadableAnswer":"La musique peut \xeatre jou\xe9e jusqu\'\xe0 23h45. Pass\xe9 ce d\xe9lai, la mairie de Positano a mis en place une restriction de bruit. M\xeame si nous comprenons que certains invit\xe9s souhaitent \xe9couter de la musique doucement apr\xe8s cette heure, nous ne pouvons pas l\'autoriser pour trois raisons\xa0: \\n\\n1) La musique douce conduit souvent \xe0 des conversations plus bruyantes qu\'une conversation\xa0; <br>\\n2) Ce qu\'une personne consid\xe8re comme calme peut ne pas \xeatre per\xe7u comme tel par d\'autres, en particulier apr\xe8s avoir consomm\xe9 de l\'alcool ; et <br> \\n3) La musique douce peut augmenter progressivement le volume au fil du temps. Nous appliquons cette politique et pouvons demander aux voyageurs de partir s\'ils ne sont pas en mesure de la suivre. <br><br> \\n\\nSi un client n\'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l\'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"la terrasse ferme apr\xe8s minuit","s2":"le deck ferme apr\xe8s minuit","s3":"le patio ferme apr\xe8s minuit","humanReadableQuestion":"Pouvons-nous utiliser la terrasse commune apr\xe8s minuit ?","humanReadableAnswer":"Les clients sont invit\xe9s \xe0 utiliser la terrasse communautaire \xe0 tout moment, tant qu\'ils suivent les r\xe8gles de l\'auberge. Si vous avez des doutes sur ces r\xe8gles, vous pouvez v\xe9rifier la liste des r\xe8gles fournies par l\'auberge. <br> <br>\\n\\nSi un invit\xe9 n\'est pas en mesure de suivre les restrictions de bruit de l\'auberge, nous pouvons leur demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc de consid\xe9rer cela avant de r\xe9server un s\xe9jour avec nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"heure de fermeture du bar","s2":"Bar Derni\xe8res commandes","s3":"Quelle heure est la derni\xe8re commande","s4":"\xc0 quelle heure la barre se ferme","s5":"quand le bar ferme-t-il","s6":"Quand sont les derni\xe8res commandes","humanReadableQuestion":"Quand le bar ferme-t-il ?","humanReadableAnswer":"L\'auberge est autoris\xe9e \xe0 servir des boissons 24 heures sur 24, mais nous appelons g\xe9n\xe9ralement les derni\xe8res commandes \xe0 23h30 avant l\'entr\xe9e en vigueur des restrictions de bruit de la ville \xe0 23h45. Cela nous aide \xe0 respecter les r\xe9glementations de la ville et \xe0 r\xe9pondre \xe9galement aux besoins des clients qui souhaitent dormir apr\xe8s minuit. Si vous souhaitez prendre un verre plus tard dans la nuit, vous pouvez vous rendre dans l\'un des bars de plage ou dans la discoth\xe8que de la plage principale, qui ne sont pas soumis aux m\xeames restrictions de bruit et restent ouverts apr\xe8s cette heure. <br><br>\\n\\nSi un client n\'est pas en mesure de respecter les restrictions de bruit de l\'auberge, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que les restrictions de bruit peuvent ne pas convenir \xe0 tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"Combien est-il d\'acheter des boissons","s2":"combien co\xfbtent les boissons","s3":"combien co\xfbtent les boissons au bar","s4":"barreau de barre","s5":"o\xf9 puis-je acheter des boissons","s6":"Je veux acheter un verre au bar","humanReadableQuestion":"Comment puis-je acheter des boissons ?","humanReadableAnswer":"Il existe trois fa\xe7ons de payer les boissons \xe0 l\'auberge\xa0: <br><br>\\n\\n1. Achetez un plan de repas comprenant des boissons. <br>\\n2. Payez vos boissons en esp\xe8ces avec une r\xe9duction de 20 %. <br>\\n3. Commandez et payez les boissons par carte."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"o\xf9 puis-je trouver le menu du bar","s2":"Je veux lire le menu de la barre","s3":"Je veux regarder le menu du bar","s4":"je ne trouve pas le menu du bar","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je trouver le menu de la barre?","humanReadableAnswer":"Veuillez consulter le menu du bar ci-dessous.  Si vous souhaitez partager le menu, affichez simplement les autres invit\xe9s le code QR situ\xe9 en haut \xe0 droite du menu.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"Menu du bar"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"quelles sont les r\xe8gles de l\'auberge","s2":"je pense qu\'il y a trop de r\xe8gles","s3":"Pourquoi l\'auberge a-t-elle des r\xe8gles stupides","s4":"Pourquoi y a-t-il tant de r\xe8gles","s5":"Pourquoi faire de nombreuses r\xe8gles","humanReadableQuestion":"Quelles r\xe8gles ont l\'auberge?","humanReadableAnswer":"Nous avons mis en place un ensemble de r\xe8gles pour garantir la s\xe9curit\xe9 et le plaisir de tous les invit\xe9s. Ces r\xe8gles garantissent \xe9galement que nous sommes conformes \xe0 la loi. Consultez notre liste de r\xe8gles pour plus de d\xe9tails. <br><br>\\n\\nSi un voyageur n\'est pas en mesure de suivre une ou plusieurs de nos r\xe8gles, nous pouvons lui demander de partir. Nous comprenons que nos r\xe8gles peuvent ne pas \xeatre acceptables pour tout le monde, nous vous demandons donc d\'en tenir compte avant de r\xe9server un s\xe9jour chez nous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"demand\xe9 de partir","s2":"quelqu\'un a enfreint les r\xe8gles de l\'auberge","s3":"J\'ai enfreint les r\xe8gles de l\'auberge","humanReadableQuestion":"Que se passe-t-il si j\'enfreins les r\xe8gles de l\'auberge\xa0?","humanReadableAnswer":"Dans notre auberge, nous comptons sur nos invit\xe9s pour suivre les r\xe8gles et r\xe9glementations qui sont en place pour assurer la s\xe9curit\xe9 et le confort de tous les invit\xe9s. Nous esp\xe9rons que nos invit\xe9s feront leur part pour maintenir un environnement respectueux et ordonn\xe9. Cependant, si un invit\xe9 d\xe9montre qu\'il ne suivra pas les r\xe8gles de l\'auberge, nous pouvons leur demander de partir afin de prot\xe9ger le bien-\xeatre des autres invit\xe9s et le fonctionnement global de l\'auberge. Merci pour votre compr\xe9hension et votre coop\xe9ration.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"puis-je boire de l\'eau","s2":"L\'eau de l\'auberge est-elle potable ?","s3":"l\'eau est-elle bonne \xe0 boire","humanReadableQuestion":"L\'eau de l\'auberge est-elle potable ?","humanReadableAnswer":"L\'eau du robinet \xe0 l\'auberge est s\xfbre \xe0 boire.  Il est s\xfbr de boire comme livr\xe9 par la compagnie d\'eau qui fournit l\'auberge.  Cependant, l\'auberge filtre l\'eau que nous recevons, am\xe9liorant sa qualit\xe9 et r\xe9duisant sa duret\xe9. <br> <br>  \\n\\nPour votre commodit\xe9, nous gardons \xe9galement une glaci\xe8re plus fra\xeeche remplie d\'eau potable dans le bar."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"puis-je utiliser le r\xe9frig\xe9rateur","s2":"o\xf9 est le r\xe9frig\xe9rateur commun","s3":"Y a-t-il un r\xe9frig\xe9rateur pour les invit\xe9s","humanReadableQuestion":"O\xf9 est le r\xe9frig\xe9rateur de l\'auberge?","humanReadableAnswer":"L\'auberge dispose d\'un r\xe9frig\xe9rateur disponible pour les clients et est en mesure de stocker des articles p\xe9rissables.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"Puis-je utiliser la cuisine","s2":"o\xf9 est la cuisine commune","s3":"y a-t-il une cuisine pour les clients","humanReadableQuestion":"O\xf9 se trouve la cuisine invit\xe9e?","humanReadableAnswer":"L\'auberge n\'a pas de cuisine disponible pour les clients. Cependant, nous pouvons fournir des assiettes, des couteaux et des fourchettes, du sel et du poivre, et un micro-ondes pour chauffer les aliments. Nous pouvons \xe9galement fournir de l\'eau chaude sur demande. Veuillez nous faire savoir si vous avez besoin d\'aide ou si vous avez des demandes sp\xe9ciales.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"Est-ce que l\'auberge recycler","s2":"s\xe9parez-vous les ordures","humanReadableQuestion":"L\'auberge trie-t-elle les d\xe9chets/recycle-t-elle\xa0?","humanReadableAnswer":"Oui, nous avons un syst\xe8me en place pour diviser et \xe9liminer correctement les ordures. Toutes les ordures sont divis\xe9es en l\'une des cinq cat\xe9gories: papier, plastique, verre / bouteilles, biologique et divers. En s\xe9parant nos d\xe9chets de cette mani\xe8re, nous sommes en mesure de recycler autant que possible et de r\xe9duire notre impact sur l\'environnement. Merci pour votre coop\xe9ration pour nous aider \xe0 maintenir une auberge propre et durable."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"que puis-je faire avec mes d\xe9chets","s2":"o\xf9 est une poubelle peut","s3":"o\xf9 est une poubelle","s4":"je veux jeter mes d\xe9chets","s5":"Je veux jeter des ordures","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je d\xe9poser mes d\xe9chets ?","humanReadableAnswer":"Il existe trois options pour \xe9liminer les d\xe9chets \xe0 l\'auberge\xa0: <br><br>\\n\\n1. La terrasse commune dispose de poubelles. <br>\\n2. Chaque chambre dispose d\'une poubelle/poubelle pour votre commodit\xe9. <br>\\n3. Si vous avez besoin d\'aide pour vous d\xe9barrasser d\'objets volumineux ou lourds, vous pouvez les remettre au personnel et nous nous en occuperons pour vous. <br><br>\\n\\nMerci de nous aider \xe0 garder l\'auberge propre et bien rang\xe9e."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"puis-je amener un ami pour visiter l\'auberge","s2":"puis-je amener un visiteur","s3":"mes parents peuvent-ils visiter l\'auberge","s4":"quelqu\'un peut-il me rendre visite","s5":"Un ami peut-il me rendre visite","s6":"un ami peut-il visiter l\'auberge","humanReadableQuestion":"Puis-je amener un ami/un parent/etc \xe0 l\'auberge\xa0?","humanReadableAnswer":"Nous priorisons la s\xe9curit\xe9 et la s\xe9curit\xe9 de nos invit\xe9s. <br> <br>\\n\\nCela signifie s\'assurer que seuls les invit\xe9s enregistr\xe9s sont sur place et \xe9valuent leur comp\xe9tence sur les lieux sur une base continue. En cons\xe9quence, nous ne pouvons pas accueillir des personnes qui ne s\xe9journent pas \xe0 l\'auberge, notamment en leur offrant un petit-d\xe9jeuner, des boissons au bar ou d\'autres services de l\'auberge quotidiens.  \xc0 l\'appui de cette politique, nous demandons que nos invit\xe9s n\'am\xe8nent pas les visiteurs non guides \xe0 l\'auberge et que nous appliquons strictement cette politique. \\n\\nSi un invit\xe9 n\'est pas en mesure de suivre cette politique, nous pouvons leur demander de partir. Nous comprenons que cette politique peut ne pas \xeatre acceptable pour tout le monde, nous vous demandons donc de consid\xe9rer cela avant de r\xe9server un s\xe9jour avec nous. <br> <br>\\n\\nMerci pour votre compr\xe9hension et votre coop\xe9ration dans le maintien de la s\xe9curit\xe9 et de la s\xe9curit\xe9 de notre auberge.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: r\xe8gles de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"Comment puis-je organiser un taxi","s2":"Comment puis-je r\xe9server un taxi","s3":"Comment puis-je contacter Taxi","s4":"comment puis-je trouver un taxi","s5":"comment puis-je planifier un taxi","humanReadableQuestion":"Comment puis-je commander un taxi ?","humanReadableAnswer":"Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le num\xe9ro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"L\'auberge organise un taxi","s2":"Livre auberge un taxi","s3":"Taxi de contact de l\'auberge","s4":"Auberge de fond trouve un taxi","s5":"Taxi du calendrier de l\'auberge","humanReadableQuestion":"Comment puis-je commander un taxi ?","humanReadableAnswer":"Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le num\xe9ro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"L\'auberge organise un taxi","s2":"L\'auberge de jeunesse peut-elle r\xe9server des taxis ?","s3":"L\'auberge peut-elle contacter les taxis","s4":"peut-il trouver un taxi","s5":"L\'auberge de jeunesse peut-elle planifier un taxi ?","humanReadableQuestion":"Comment puis-je commander un taxi ?","humanReadableAnswer":"Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le num\xe9ro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"je veux organiser un taxi","s2":"je veux r\xe9server un taxi","s3":"Je veux contacter Taxi","s4":"je veux trouver un taxi","s5":"Je veux planifier un taxi","s6":"Je veux un taxi","humanReadableQuestion":"Comment puis-je commander un taxi ?","humanReadableAnswer":"Pour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le num\xe9ro suivant en anglais ou en italien : +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"o\xf9 puis-je laver mes v\xeatements","s2":"comment puis-je laver mes v\xeatements","s3":"Je veux laver mes v\xeatements","s4":"o\xf9 puis-je faire ma lessive","s5":"comment puis-je faire ma lessive","humanReadableQuestion":"O\xf9 se trouve la lavette la plus proche?","humanReadableAnswer":"La lavette la plus proche de notre auberge s\'appelle L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, et il est situ\xe9 \xe0 350 m\xe8tres ou 1150 pieds de l\'auberge. Les heures d\'ouverture de Laundrette peuvent varier tout au long de l\'ann\xe9e, nous vous recommandons donc de v\xe9rifier leur liste d\'activit\xe9s Google pour les informations les plus \xe0 jour. Une option pratique lorsque vous utilisez la launquette est de d\xe9poser votre lessive, de sortir pour la journ\xe9e, puis de le r\xe9cup\xe9rer \xe0 la fin de la journ\xe9e. Le personnel de Laundrette lavera, s\xe9chera et emballera vos v\xeatements pour vous. Bien que vous puissiez \xe9conomiser de l\'argent en lavant vos v\xeatements vous-m\xeame, les machines de la Laundrette ont tendance \xe0 \xeatre occup\xe9es, il peut donc \xeatre plus pratique de faire en sorte que le personnel s\'occupe de votre lessive pour vous.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Itin\xe9raire et heures d\'ouverture\xa0: Laverie"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"o\xf9 est la machine \xe0 laver","s2":"o\xf9 les invit\xe9s peuvent-ils laver leurs v\xeatements","s3":"o\xf9 se trouve le lave-linge invit\xe9 ?","s4":"o\xf9 puis-je laver mes v\xeatements","s5":"Comment puis-je laver les v\xeatements","s6":"Je veux laver les v\xeatements","humanReadableQuestion":"O\xf9 est la machine \xe0 laver de l\'auberge?","humanReadableAnswer":"Selon notre liste annonc\xe9e des installations, l\'auberge n\'a pas de buanderie sur place.  Cela est d\xfb \xe0 un espace limit\xe9 pour les installations de lavage et de s\xe9chage. <br> <br>\\n\\nLa lavette la plus proche est situ\xe9e \xe0 moins de 350 m\xe8tres ou 1150 pieds de l\'auberge.  Il s\'appelle L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, et il est situ\xe9 \xe0 350 m\xe8tres ou 1150 pieds de l\'auberge. Les heures d\'ouverture de Laundrette peuvent varier tout au long de l\'ann\xe9e, nous vous recommandons donc de v\xe9rifier leur liste d\'activit\xe9s Google pour les informations les plus \xe0 jour. Une option pratique lorsque vous utilisez la launquette est de d\xe9poser votre lessive, de sortir pour la journ\xe9e, puis de le r\xe9cup\xe9rer \xe0 la fin de la journ\xe9e. Le personnel de Laundrette lavera, s\xe9chera et emballera vos v\xeatements pour vous. Bien que vous puissiez \xe9conomiser de l\'argent en lavant vos v\xeatements vous-m\xeame, les machines de la Laundrette ont tendance \xe0 \xeatre occup\xe9es, il peut donc \xeatre plus pratique de faire en sorte que le personnel s\'occupe de votre lessive pour vous. Merci d\'avoir consid\xe9r\xe9 cette option pendant votre s\xe9jour avec nous. <br> <br>\\n\\nMerci pour votre compr\xe9hension.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Itin\xe9raire et heures d\'ouverture\xa0: Laverie"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"o\xf9 puis-je accrocher une serviette pour la faire s\xe9cher","s2":"o\xf9 les clients peuvent-ils s\xe9cher leurs serviettes ?","s3":"comment puis-je s\xe9cher ma serviette","s4":"je veux s\xe9cher ma serviette","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je s\xe9cher ma serviette ?","humanReadableAnswer":"Si vous devez suspendre votre serviette pour la faire s\xe9cher, plusieurs options s\'offrent \xe0 vous en fonction des \xe9quipements de votre chambre. Voici deux choses \xe0 garder \xe0 l\'esprit\xa0: <br><br>\\n\\nSi votre chambre dispose d\'une terrasse, vous pouvez y \xe9tendre votre serviette pour y s\xe9cher. C\'est un moyen pratique et efficace de s\xe9cher vos affaires. <br>\\nSi votre chambre ne dispose pas de terrasse, vous pouvez \xe9tendre votre serviette pour la faire s\xe9cher dans votre chambre. Faites simplement attention \xe0 l\'espace et \xe0 la disposition de votre pi\xe8ce et essayez de trouver un endroit bien ventil\xe9 et \xe0 l\'\xe9cart. <br><br>\\n\\nNous esp\xe9rons que cela vous aidera \xe0 r\xe9pondre \xe0 vos besoins en mati\xe8re de lessive. Si vous avez des questions, n\'h\xe9sitez pas \xe0 les poser.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"Accrochez mes affaires pour s\xe9cher","s2":"o\xf9 est le s\xe9choir pour mes affaires","s3":"o\xf9 est le s\xe8che-linge","s4":"Comment puis-je s\xe9cher mes affaires","s5":"je veux s\xe9cher mes affaires","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je s\xe9cher mes affaires?","humanReadableAnswer":"Si vous devez accrocher vos affaires pour s\xe9cher, il existe quelques options \xe0 consid\xe9rer en fonction des commodit\xe9s de votre chambre. Voici deux choses \xe0 garder \xe0 l\'esprit: <br> <br>\\n\\nSi votre chambre a une terrasse, vous pouvez accrocher vos affaires pour y s\xe9cher. C\'est un moyen pratique et efficace de s\xe9cher vos affaires. <br>\\nSi votre chambre n\'a pas de terrasse, vous pouvez accrocher vos affaires pour s\xe9cher dans votre chambre. Soyez juste conscient de l\'espace et de la disposition de votre chambre, et essayez de trouver un endroit bien ventil\xe9 et \xe0 l\'\xe9cart. <br> <br>\\n\\nNous esp\xe9rons que cela r\xe9pond \xe0 vos besoins en lessive. Si vous avez des questions, n\'h\xe9sitez pas \xe0 poser.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"Accrocher les v\xeatements pour s\xe9cher","s2":"o\xf9 est le s\xe8che-linge","s3":"o\xf9 est le s\xe8che-linge","s4":"Comment puis-je s\xe9cher mes v\xeatements","s5":"je veux s\xe9cher mes v\xeatements","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je s\xe9cher mes v\xeatements?","humanReadableAnswer":"Si vous devez faire s\xe9cher vos v\xeatements, il existe quelques options \xe0 consid\xe9rer en fonction des \xe9quipements de votre chambre. Voici deux choses \xe0 garder \xe0 l\'esprit\xa0: <br><br>\\n\\nSi votre chambre dispose d\'une terrasse, vous pourrez y suspendre vos v\xeatements pour y faire s\xe9cher. C\'est un moyen pratique et efficace de s\xe9cher vos affaires. <br>\\nSi votre chambre ne dispose pas de terrasse, vous pouvez faire s\xe9cher vos v\xeatements dans votre chambre. Faites simplement attention \xe0 l\'espace et \xe0 la disposition de votre pi\xe8ce et essayez de trouver un endroit bien ventil\xe9 et \xe0 l\'\xe9cart. <br><br>\\n\\nNous esp\xe9rons que cela vous aidera \xe0 r\xe9pondre \xe0 vos besoins en mati\xe8re de lessive. Si vous avez des questions, n\'h\xe9sitez pas \xe0 les poser.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"fer \xe0 repasser","s2":"o\xf9 est le fer \xe0 repasser","s3":"o\xf9 est le fer \xe0 repasser pour les v\xeatements","s4":"comment puis-je repasser mes v\xeatements","s5":"je veux repasser mes v\xeatements","humanReadableQuestion":"O\xf9 est le fer ?","humanReadableAnswer":"Conform\xe9ment \xe0 la liste des installations annonc\xe9e, l\'auberge ne dispose pas de fer \xe0 repasser. Cependant, nous disposons d\'un fer \xe0 lisser qui peut vous aider \xe0 lisser les plis de vos v\xeatements. Si vous avez besoin d\'utiliser le fer \xe0 lisser, venez nous voir au bar/r\xe9ception et nous serons heureux de vous aider. Merci pour votre compr\xe9hension.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"S\xe8che-cheveux","s2":"Comment puis-je s\xe9cher mes cheveux","s3":"Je veux s\xe9cher mes cheveux","humanReadableQuestion":"O\xf9 est le s\xe8che-cheveux ?","humanReadableAnswer":"L\'auberge met \xe0 votre disposition des s\xe8che-cheveux. Si vous avez besoin d\'emprunter un s\xe8che-cheveux, venez nous voir au bar et nous serons heureux de vous aider.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"Je veux louer un cadenas","s2":"o\xf9 puis-je obtenir un cadenas","s3":"Comment puis-je obtenir un cadenas","s4":"Je veux un cadenas","s5":"Je veux verrouiller les casiers","s6":"comment puis-je louer un cadenas","humanReadableQuestion":"Comment puis-je verrouiller les casiers?","humanReadableAnswer":"L\'auberge dispose de cadenas disponibles pour les clients pour un d\xe9p\xf4t de 10 euros. Si vous avez besoin d\'emprunter un cadenas, venez nous voir dans la zone du bar et nous serons heureux de vous aider.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"o\xf9 puis-je changer ma serviette","s2":"Comment puis-je changer ma serviette","s3":"je veux changer ma serviette","s4":"o\xf9 puis-je \xe9changer ma serviette","s5":"Comment puis-je \xe9changer ma serviette","s6":"Je veux \xe9changer ma serviette","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je changer ma serviette?","humanReadableAnswer":"Des serviettes sont fournies \xe0 tous les clients comme service n\xe9cessaire. L\'auberge a un syst\xe8me en place pour \xe9quilibrer cet engagement avec des consid\xe9rations environnementales en facturant des frais de location de deux euros pour les \xe9changes de serviettes. Si vous souhaitez \xe9changer votre serviette, venez nous voir dans la zone du bar et nous serons heureux de vous aider.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"o\xf9 puis-je obtenir une serviette fra\xeeche","s2":"comment puis-je obtenir une serviette propre","s3":"Je veux une serviette fra\xeeche","s4":"o\xf9 puis-je obtenir une serviette de plage","s5":"comment puis-je obtenir une serviette de plage","s6":"je veux une serviette de plage","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je me procurer une autre serviette ?","humanReadableAnswer":"Les serviettes sont fournies \xe0 tous les clients en tant que service n\xe9cessaire. L\'auberge a mis en place un syst\xe8me pour \xe9quilibrer cet engagement avec des consid\xe9rations environnementales en facturant des frais de location de deux euros pour les serviettes suppl\xe9mentaires. Si vous souhaitez obtenir une autre serviette, venez nous voir au bar et nous serons heureux de vous aider - faites-nous simplement savoir si vous avez besoin d\'une serviette de plage ou de bain.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"o\xf9 puis-je mettre mon v\xe9lo","s2":"Comment puis-je stocker mon v\xe9lo","s3":"comment puis-je ranger mon v\xe9lo","s4":"Je veux stocker mon v\xe9lo","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je ranger mon v\xe9lo sur place ?","humanReadableAnswer":"L\'endroit le plus proche pour garer les v\xe9los est situ\xe9 dans la rue au-dessus de la mairie de Positano, \xe0 90 m\xe8tres de l\'auberge. Veuillez noter que ces espaces sont fournis par la mairie de Positano et non par l\'auberge, et nous ne pouvons garantir leur disponibilit\xe9 ou leur ad\xe9quation \xe0 l\'usage pr\xe9vu.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Itin\xe9raire : Mairie"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"O\xf9 est le parking le plus proche","s2":"Comment puis-je garer ma voiture","s3":"trouver un endroit pour garer ma voiture","s4":"Trouver le parking","s5":"Est-ce que l\'auberge a des espaces de parking","s6":"je veux garer ma voiture","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je garer ma voiture ?","humanReadableAnswer":"Selon notre liste annonc\xe9e des installations, l\'auberge n\'a pas d\'espace de stationnement d\xe9di\xe9. Les places de stationnement sont ch\xe8res, les prix \xe9tant de 100 000 euros environ par espace. <br> <br>\\n\\nEn tant qu\'alternative, vous pourrez peut-\xeatre garer votre voiture dans la rue gratuitement, bien qu\'il puisse \xeatre difficile de trouver une place de parking gratuite pendant le sommet des mois d\'\xe9t\xe9 de juin, juillet et ao\xfbt. Vous pouvez essayer de rechercher un parking gratuit pr\xe8s de l\'arr\xeat de bus situ\xe9 avant l\'auberge (si vous conduisez de Naples / Sorrento \xe0 Positano). Vous pouvez trouver cet emplacement en entrant \xabJFJG + 2X Positano, province de Salerne, Italie\xbb dans Google Maps. Lorsque vous vous stationnez dans la rue, assurez-vous de ne pas vous garer sur un virage sur la route, dans l\'all\xe9e de quelqu\'un, ou dans un espace r\xe9serv\xe9 aux responsables fiscaux ou \xe0 la police, comme vous pouvez recevoir un ticket de stationnement ou faire remorquer votre voiture. <br> <br>\\n\\nLe parking en terrains commerciaux co\xfbte g\xe9n\xe9ralement environ 10 euros par heure. Si vous pr\xe9f\xe9rez la commodit\xe9 d\'un parking payant, nous avons inclus des liens vers les trois parkings les plus proches pour votre r\xe9f\xe9rence.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Itin\xe9raire : Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Itin\xe9raire : parking Fratelli Milano","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Itin\xe9raire : Parcheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Guide: arriv\xe9e en voiture"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"o\xf9 sont les casiers pour mes affaires","s2":"comment puis-je verrouiller mes affaires","s3":"comment puis-je s\xe9curiser mes affaires","s4":"o\xf9 puis-je stocker mes affaires","s5":"je veux utiliser un casier","humanReadableQuestion":"O\xf9 sont les casiers ?","humanReadableAnswer":"Chaque chambre d\'amis est \xe9quip\xe9e de casiers pour le stockage s\xfbr des objets de valeur."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"L\'auberge peut-elle changer de l\'argent ?","s2":"L\'auberge de jeunesse peut-elle changer de devise ?","s3":"Je veux changer d\'argent","s4":"Je veux \xe9changer de l\'argent","humanReadableQuestion":"L\'auberge change-t-elle de l\'argent?","humanReadableAnswer":"L\'auberge n\'\xe9change que des dollars am\xe9ricains.  Le taux de change est bas\xe9 sur le taux actuel indiqu\xe9 par Google, avec 5\xa0% suppl\xe9mentaires ajout\xe9s. Le tarif sera arrondi aux 50 centimes sup\xe9rieurs. <br><br>\\n\\nPour les autres devises, vous pouvez envisager d\'utiliser un service de change ou de retirer de l\'argent \xe0 un distributeur automatique, car cela peut \xeatre une option plus rentable. <br><br>\\n\\nDans les deux cas, vous pr\xe9f\xe9rerez peut-\xeatre utiliser un Western Union.  Si tel est le cas, le plus proche se trouve dans une entreprise appel\xe9e \xab\xa0Mail Boxes Etc\xa0\xbb.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Directions: Union occidentale la plus proche"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"Puis-je utiliser des dollars am\xe9ricains","s2":"puis-je payer en dollars am\xe9ricains","humanReadableQuestion":"L\'auberge accepte-t-elle les dollars am\xe9ricains?","humanReadableAnswer":"Si vous avez des dollars am\xe9ricains, nous serons heureux de les \xe9changer contre vous afin que vous puissiez effectuer un paiement en euros.  Le taux de change est bas\xe9 sur le taux actuel cit\xe9 par Google, avec 5% suppl\xe9mentaires ajout\xe9s. Le taux sera arrondi jusqu\'aux 50 cents les plus proches.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"Puis-je utiliser des dollars australiens","s2":"puis-je payer en dollars australiens","humanReadableQuestion":"L\'auberge accepte-t-elle les dollars australiens ?","humanReadableAnswer":"Non.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"puis-je utiliser des dollars canadiens","s2":"Puis-je payer en dollars canadiens","humanReadableQuestion":"L\'auberge accepte-t-elle les dollars canadiens ?","humanReadableAnswer":"Non.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"Puis-je utiliser des devises \xe9trang\xe8res","s2":"puis-je payer en devise \xe9trang\xe8re","s3":"L\'auberge accepte-t-elle les paiements en crypto-monnaie\xa0?","s4":"puis-je payer en crypto-monnaie","humanReadableQuestion":"L\'auberge accepte-t-elle le paiement en devises \xe9trang\xe8res?","humanReadableAnswer":"L\'auberge n\'accepte que les paiements en euros. <br><br>\\n\\nSi vous avez des dollars am\xe9ricains, nous serons heureux de les \xe9changer pour vous afin que vous puissiez effectuer le paiement en euros.  Le taux de change est bas\xe9 sur le taux actuel indiqu\xe9 par Google, avec 5\xa0% suppl\xe9mentaires ajout\xe9s. Le tarif sera arrondi aux 50 centimes sup\xe9rieurs.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Pourquoi Positano est-il si cher ?","humanReadableAnswer":"Les prix de l\'immobilier \xe0 Positano sont parmi les plus \xe9lev\xe9s au monde, avec seulement quelques endroits comme Monaco \xe9tant plus chers. En cons\xe9quence, le co\xfbt de la vie \xe0 Positano est relativement \xe9lev\xe9."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Pourquoi l\'auberge est-elle si ch\xe8re ?","humanReadableAnswer":"Pendant les mois d’\xe9t\xe9, le prix moyen d’un h\xe9bergement par nuit \xe0 Positano est sup\xe9rieur \xe0 700 euros. Nous nous effor\xe7ons d\'offrir un bon rapport qualit\xe9-prix \xe0 nos clients et avons re\xe7u des retours positifs. En raison de la forte demande de s\xe9jour chez nous, nous pensons que notre auberge offre un bon rapport qualit\xe9-prix pour le prix que nous facturons."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"qu\'est-ce que la taxe de s\xe9jour \xe0 Positano","s2":"Positano a-t-il une taxe de s\xe9jour ?","humanReadableQuestion":"Combien co\xfbte la taxe Positano City?","humanReadableAnswer":"La taxe sur la ville de Positano est bas\xe9e sur le type d\'h\xe9bergement et est factur\xe9e par personne. Par exemple, la taxe pour un h\xf4tel cinq \xe9toiles est sup\xe9rieure \xe0 celle d\'un h\xf4tel quatre \xe9toiles. Si deux invit\xe9s s\xe9journent dans une chambre double, ils devront chacun payer la taxe."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"Taxe de la ville quoi","humanReadableQuestion":"Qu’est-ce que la \xab taxe de s\xe9jour \xbb ?","humanReadableAnswer":"La taxe urbaine en Italie a \xe9t\xe9 introduite par le biais de la Fishal Federalism Act de 2011, qui permet aux mairies de fixer leurs propres tarifs et m\xe9thodes de collecte. La taxe est factur\xe9e par personne, par nuit, et doit \xeatre per\xe7ue par l\'auberge lors de l\'enregistrement au nom de la mairie.  L\'imp\xf4t sur la ville collect\xe9 est pay\xe9 par l\'auberge \xe0 l\'h\xf4tel de ville de Positano une fois par mois."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"salaire d\'imp\xf4t sur la ville","humanReadableQuestion":"Quand dois-je payer la taxe sur la ville?","humanReadableAnswer":"Si la taxe sur la ville n\'a pas \xe9t\xe9 pay\xe9e avant l\'arriv\xe9e, elle doit \xeatre pay\xe9e \xe0 l\'arriv\xe9e."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"L\'auberge de jeunesse demande-t-elle un d\xe9p\xf4t de garantie par carte-cl\xe9 ?","s2":"y a-t-il un d\xe9p\xf4t de garantie pour la carte-cl\xe9/les dommages/etc ?","humanReadableQuestion":"Quel est le montant du d\xe9p\xf4t de garantie pour la carte-cl\xe9, les dommages, etc. ?","humanReadableAnswer":"Lors de l\'enregistrement, une caution de 10 euros par personne est demand\xe9e pour couvrir le co\xfbt des draps, une serviette, une carte-cl\xe9 et tout dommage potentiel. Ce d\xe9p\xf4t sera rembours\xe9 au moment du d\xe9part, \xe0 condition que tous les articles soient retourn\xe9s et qu\'il n\'y ait aucun dommage."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"quand dois-je payer la caution par carte-cl\xe9 ?","s2":"quand dois-je payer la caution par carte-cl\xe9 ?","s3":"Quand est-ce que je veux payer le d\xe9p\xf4t de cl\xe9s","s4":"Pourquoi dois-je donner \xe0 l\'auberge un d\xe9p\xf4t de cartes-cl\xe9s","humanReadableQuestion":"Quand dois-je remettre \xe0 l\'auberge la caution pour la carte-cl\xe9, les dommages, etc.\xa0?","humanReadableAnswer":"Lors de votre enregistrement dans notre auberge, il vous sera demand\xe9 de fournir un d\xe9p\xf4t de garantie. La caution doit \xeatre remise en esp\xe8ces \xe0 l\'arriv\xe9e. Voici quelques \xe9l\xe9ments \xe0 garder \xe0 l\'esprit\xa0: <br><br>\\n\\nLa caution est de 10 euros. <br>\\nLe d\xe9p\xf4t est conserv\xe9 \xe0 titre de garantie pour couvrir tout dommage potentiel ou frais suppl\xe9mentaires pouvant survenir pendant votre s\xe9jour. <br>\\nLa caution vous sera restitu\xe9e dans son int\xe9gralit\xe9 au moment du d\xe9part, \xe0 condition qu\'il n\'y ait aucun dommage ni frais impay\xe9s. <br><br>\\n\\nNous esp\xe9rons que cela contribuera \xe0 clarifier le processus de fourniture d’un d\xe9p\xf4t de garantie."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"Dois-je payer le d\xe9p\xf4t de cartes-mec-cartes en esp\xe8ces","s2":"Est-ce que je veux payer le d\xe9p\xf4t de cl\xe9s en esp\xe8ces","s3":"Pourquoi dois-je payer le d\xe9p\xf4t de Keycard en esp\xe8ces","humanReadableQuestion":"Pourquoi la caution doit-elle \xeatre pay\xe9e en esp\xe8ces ?","humanReadableAnswer":"Le d\xe9p\xf4t est une mesure de s\xe9curit\xe9, pas un paiement. Il vous sera retourn\xe9 en esp\xe8ces lors du paiement, \xe0 condition que vous retourniez la courte-cl\xe9s et qu\'il n\'y a pas de dommages-int\xe9r\xeats. <br> <br>\\n\\nPour \xe9viter les tracas suppl\xe9mentaires et le co\xfbt de l\'administration des d\xe9p\xf4ts de cartes de cr\xe9dit, nous demandons un d\xe9p\xf4t en esp\xe8ces lors de l\'enregistrement.  Cela nous permet de maintenir les tarifs de notre chambre sans facturer des frais d\'administration suppl\xe9mentaires."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"je veux un lit superpos\xe9 en bas/en haut","s2":"Puis-je s\xe9lectionner un lit superpos\xe9 inf\xe9rieur/sup\xe9rieur avant mon arriv\xe9e ?","s3":"Puis-je obtenir un lit superpos\xe9 en bas/en haut avant mon arriv\xe9e ?","s4":"Puis-je demander un lit superpos\xe9 inf\xe9rieur/sup\xe9rieur avant mon arriv\xe9e ?","s5":"puis-je s\xe9lectionner un lit superpos\xe9 sp\xe9cifique","s6":"puis-je choisir mon lit superpos\xe9","humanReadableQuestion":"Puis-je demander un lit superpos\xe9 en bas/en haut ?","humanReadableAnswer":"Dans notre auberge, les lits sont attribu\xe9s selon le principe du premier arriv\xe9, premier servi. Cela signifie que nous ne pouvons pas garantir l\'attribution de lits sp\xe9cifiques, notamment si vous recevrez un lit superpos\xe9 sup\xe9rieur ou inf\xe9rieur. Voici quelques \xe9l\xe9ments \xe0 garder \xe0 l\'esprit\xa0: <br><br>\\n\\nLors de votre enregistrement, un lit vous sera attribu\xe9 en fonction des disponibilit\xe9s. <br>\\nSi un autre lit devient disponible pendant votre s\xe9jour, vous pouvez emm\xe9nager dans ce lit \xe0 la place - assurez-vous simplement de d\xe9placer vos affaires dans le nouveau lit. <br>\\nPour garantir que nous disposons d’un d\xe9compte pr\xe9cis des lits disponibles, nous effectuons r\xe9guli\xe8rement des v\xe9rifications des lits. Assurez-vous de garder vos affaires sur le lit qui vous a \xe9t\xe9 attribu\xe9 pour \xe9viter de perturber le processus de v\xe9rification du lit. <br><br>\\n\\nNous esp\xe9rons que cela contribuera \xe0 clarifier notre politique d\'attribution des lits. Si vous avez des questions, n\'h\xe9sitez pas \xe0 les poser."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"Probl\xe8mes de mobilit\xe9","s2":"la mobilit\xe9 est un probl\xe8me pour moi","s3":"Je ne peux pas monter les escaliers","s4":"je ne peux pas monter \xe0 l\'\xe9chelle","s5":"Je ne peux pas grimper sur le lit superpos\xe9 du haut","s6":"je suis handicap\xe9","humanReadableQuestion":"Puis-je visiter Positano si j’ai des probl\xe8mes de mobilit\xe9 ?","humanReadableAnswer":"Nous avons le regret de vous informer que Positano n\'est peut-\xeatre pas une destination adapt\xe9e pour ceux qui ont des difficult\xe9s de mobilit\xe9. La pr\xe9sence d\'escaliers, l\'espace limit\xe9 dans les magasins, les restaurants et les caf\xe9s, le manque d\'installations et les options de transport limit\xe9es rendent difficile pour les personnes \xe0 mobilit\xe9 r\xe9duite de profiter pleinement de Positano."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"comment puis-je payer","s2":"dis-moi comment proc\xe9der au paiement","s3":"comment puis-je payer","s4":"Je veux v\xe9rifier","s5":"dis-moi comment proc\xe9der au paiement","s6":"Parlez-moi du processus de paiement","humanReadableQuestion":"Que dois-je faire pour le paiement?","humanReadableAnswer":"Veuillez nous apporter les draps, les serviettes et la carte d\'acc\xe8s. Placez les draps et les serviettes dans le panier pr\xe8s du bar. Donnez-nous la carte d\'acc\xe8s \xe0 la chambre. \xc0 ce stade, le paiement est termin\xe9."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Quelle est la premi\xe8re fois que je peux v\xe9rifier?","humanReadableAnswer":"Le paiement commence \xe0 7h30. Si vous avez besoin de v\xe9rifier avant cette heure, venez nous voir la veille. Nous vous emm\xe8nerons dans le processus de paiement anticip\xe9 et rembourserons votre d\xe9p\xf4t de cartes \xe0 la t\xeate. Si vous ne venez pas nous voir la nuit pr\xe9c\xe9dente, nous ne pourrons pas rembourser votre d\xe9p\xf4t de Keycard."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Quelle est la derni\xe8re fois que je peux payer\xa0?","humanReadableAnswer":"L\'heure de paiement est \xe0 10h30. Veuillez respecter les besoins de nos nettoyeurs et vous assurer de v\xe9rifier \xe0 temps. Apr\xe8s cette p\xe9riode, ils doivent commencer leur travail.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"Demande la caisse tardive","s2":"Commandez le paiement tardif","humanReadableQuestion":"Puis-je organiser un d\xe9part tardif ?","humanReadableAnswer":"Nous ne proposons pas de service de d\xe9part tardif. Nos nettoyeurs ont besoin de temps pour nettoyer en profondeur chaque pi\xe8ce chaque jour. Cependant, vous pouvez stocker vos bagages chez nous jusqu\'\xe0 16h30 le jour du d\xe9part. Pour ce faire, merci de nous apporter vos sacs lors de votre passage en caisse afin que nous puissions les stocker pour vous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"Stocker les bagages apr\xe8s le paiement","humanReadableQuestion":"Puis-je stocker mes bagages apr\xe8s le paiement?","humanReadableAnswer":"Oui, nous stockerons vos bagages pour vous jusqu\'\xe0 16h30 le jour du d\xe9part. Veuillez nous les apporter au moment du d\xe9part si vous souhaitez utiliser ce service.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"comment puis-je m\'enregistrer","s2":"Dites-moi comment enregistrer","s3":"comment puis-je m\'enregistrer","s4":"je veux m\'enregistrer","s5":"Dites-moi comment enregistrer","s6":"parlez-moi du processus d\'enregistrement","humanReadableQuestion":"Que dois-je faire pour l\'enregistrement ?","humanReadableAnswer":"Nous avons besoin d\'identification photo (comme un passeport, une carte d\'identit\xe9 nationale, une carte de services ou un permis de conduire), que nous utiliserons pour enregistrer certaines informations. Le paiement de la chambre, l\'imp\xf4t sur la ville et un d\xe9p\xf4t de garantie de 10 euros (qui doivent \xeatre pay\xe9s en esp\xe8ces) doivent \xe9galement \xeatre effectu\xe9s. <br> <br>\\n\\nApr\xe8s cela, nous vous fournirons des d\xe9tails WiFi et notre vid\xe9o de bienvenue, et vous demanderons de regarder la vid\xe9o. <br> <br>\\n\\nUne fois ces \xe9tapes termin\xe9es, nous vous aiderons dans votre chambre."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"V\xe9rifier le temps","s2":"premier enregistrement","s3":"lors de l\'enregistrement","s4":"enregistrement","s5":"heure d\'arriv\xe9e","humanReadableQuestion":"Quelle est la premi\xe8re fois que je peux m\'enregistrer ?","humanReadableAnswer":"L\'heure d\'arriv\xe9e est 15 heures.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Quelle est la derni\xe8re fois que je peux m\'enregistrer?","humanReadableAnswer":"La r\xe9ception est ouverte jusqu\'\xe0 22h30. Si vous arrivez apr\xe8s cette heure, nous devrons nous coordonner avec vous pour effectuer un enregistrement hors heures. Cela n\xe9cessite que nous soyons en mesure de prendre le paiement de la salle en totalit\xe9 (c\'est-\xe0-dire si le paiement n\'a pas d\xe9j\xe0 \xe9t\xe9 pris en totalit\xe9) et vous fournir des instructions sur la fa\xe7on de vous enregistrer lorsque la r\xe9ception est ferm\xe9e. Veuillez nous contacter d\xe8s que vous savez que vous ne pourrez pas arriver pendant les heures d\'enregistrement r\xe9guli\xe8res afin que nous puissions prendre les dispositions n\xe9cessaires pour vous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"demander un enregistrement anticip\xe9","s2":"commander un enregistrement anticip\xe9","humanReadableQuestion":"Puis-je organiser un enregistrement anticip\xe9 ?","humanReadableAnswer":"Nous v\xe9rifierons les invit\xe9s une fois que les nettoyeurs auront fini de nettoyer la pi\xe8ce. Bien que nous garantissons que la salle sera pr\xeate pour l\'enregistrement \xe0 15 heures, nous ne pouvons garantir que l\'enregistrement sera possible avant cette heure. Nous pouvons stocker des sacs et offrir l\'utilisation de nos installations \xe0 partir de 10h30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"stocker vos bagages avant l\'enregistrement","s2":"Stocker les sacs avant l\'enregistrement","s3":"stocker les bagages avant l\'enregistrement","s4":"Stocker les sacs avant l\'enregistrement","humanReadableQuestion":"Puis-je entreposer mes bagages avant l\'enregistrement ?","humanReadableAnswer":"Oui, nous pouvons stocker des sacs \xe0 partir de 10h30 le jour de l\'enregistrement.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"couteau fourchette couverts cuill\xe8re","s2":"o\xf9 puis-je obtenir des couverts","s3":"o\xf9 puis-je obtenir une fourchette","s4":"o\xf9 puis-je obtenir un couteau","s5":"o\xf9 puis-je obtenir une cuill\xe8re","humanReadableQuestion":"Puis-je emprunter des couverts?","humanReadableAnswer":"Oui, nous vous demandons de ne pas emmener les couverts dans votre chambre. Veuillez nous le rendre \xe0 la zone du bar / r\xe9ception et nous le laverons pour vous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Puis-je utiliser un micro-ondes ?","humanReadableAnswer":"Veuillez nous apporter tous les articles que vous souhaitez mettre au micro-ondes et nous les r\xe9chaufferons pour vous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Puis-je emprunter une assiette ?","humanReadableAnswer":"Oui, nous vous demandons de ne pas emporter l\'assiette dans votre chambre. Veuillez nous le rapporter au bar/r\xe9ception et nous le laverons pour vous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"Puis-je emprunter un bol ?","humanReadableAnswer":"Oui, nous vous demandons de ne pas emporter le bol dans votre chambre. Veuillez nous le rapporter au bar/r\xe9ception et nous le laverons pour vous.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste des installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Puis-je utiliser une serviette de serviette / papier?","humanReadableAnswer":"Oui, vous pouvez en faire la demande au bar/r\xe9ception.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"\xc0 quelle fr\xe9quence est-ce que l\'auberge est nettoy\xe9e?","humanReadableAnswer":"La propret\xe9 est une priorit\xe9 absolue. Nous disposons d\'une \xe9quipe de nettoyeurs \xe0 temps plein et professionnellement form\xe9s qui travaillent dur pour garantir que toutes les chambres et les espaces communs soient soigneusement nettoy\xe9s chaque jour. <br><br>\\n\\nSi vous disposez d\'une chambre priv\xe9e et que vous pr\xe9f\xe9rez ne pas b\xe9n\xe9ficier du m\xe9nage quotidien, veuillez nous en informer. Nous sommes heureux de r\xe9pondre \xe0 vos pr\xe9f\xe9rences et de veiller \xe0 ce que votre s\xe9jour soit aussi confortable que possible."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Devons-nous louer une voiture ?","humanReadableAnswer":"Conduire dans le sud de l\'Italie peut \xeatre une exp\xe9rience unique par rapport \xe0 d\'autres endroits auxquels vous pourriez \xeatre habitu\xe9. Voici quelques \xe9l\xe9ments \xe0 garder \xe0 l\'esprit: <br> <br>\\n\\nLes routes peuvent \xeatre plus \xe9troites que ce \xe0 quoi vous \xeates habitu\xe9, alors soyez tr\xe8s prudent et patient. <br>\\nLe style de conduite dans le sud de l\'Italie peut sembler chaotique \xe0 certains visiteurs. Essayez de rester calme et prenez des soins suppl\xe9mentaires lorsque vous conduisez. <br>\\nTrouver un stationnement le long de la c\xf4te peut \xeatre difficile et co\xfbteux. Il peut \xeatre utile de consid\xe9rer d\'autres modes de transport, tels que les transports publics ou les services de taxi. <br> <br>\\n\\nPour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le num\xe9ro suivant en anglais ou en italien: +39 379 125 6222. <br> <br>\\n\\nVeuillez consulter notre guide pour plus d\'informations.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: arriv\xe9e en voiture, y compris le stationnement"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"arriver en voiture","humanReadableQuestion":"Devrions-nous venir \xe0 Positano en voiture?","humanReadableAnswer":"Conduire dans le sud de l\'Italie peut \xeatre une exp\xe9rience unique par rapport \xe0 d\'autres endroits auxquels vous pourriez \xeatre habitu\xe9. Voici quelques \xe9l\xe9ments \xe0 garder \xe0 l\'esprit: <br> <br>\\n\\nLes routes peuvent \xeatre plus \xe9troites que ce \xe0 quoi vous \xeates habitu\xe9, alors soyez tr\xe8s prudent et patient. <br>\\nLe style de conduite dans le sud de l\'Italie peut sembler chaotique \xe0 certains visiteurs. Essayez de rester calme et prenez des soins suppl\xe9mentaires lorsque vous conduisez. <br>\\nTrouver un stationnement le long de la c\xf4te peut \xeatre difficile et co\xfbteux. Il peut \xeatre utile de consid\xe9rer d\'autres modes de transport, tels que les transports publics ou les services de taxi. <br> <br>\\n\\nPour demander un taxi, vous pouvez utiliser WhatsApp pour contacter le num\xe9ro suivant en anglais ou en italien: +39 379 125 6222. <br> <br>\\n\\nVeuillez consulter notre guide pour plus d\'informations.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: arriv\xe9e en voiture, y compris le stationnement"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"O\xf9 est le menu du petit-d\xe9jeuner ?","humanReadableAnswer":"Si vous avez un plan de repas, vous recevrez un e-mail avec un lien vers un menu interactif o\xf9 vous pouvez passer votre commande. Si le plan de repas a \xe9t\xe9 inclus dans le cadre de la r\xe9servation de votre chambre, l\'e-mail aura \xe9t\xe9 envoy\xe9 \xe0 la personne qui a fait la r\xe9servation. Veuillez leur demander de vous le transmettre afin que vous puissiez acc\xe9der au menu. <br> <br>\\n\\nVeuillez noter que le menu du petit-d\xe9jeuner \xe0 la go-go est s\xe9par\xe9 du menu gratuit. Vous pouvez trouver un lien vers ce menu ci-dessous.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Menu de petit-d\xe9jeuner \xe0 la carte"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je commander le petit d\xe9jeuner?","humanReadableAnswer":"Si vous avez un plan de repas, vous recevrez un e-mail avec un lien vers un menu interactif o\xf9 vous pouvez passer votre commande. Si le plan de repas a \xe9t\xe9 inclus dans le cadre de la r\xe9servation de votre chambre, l\'e-mail aura \xe9t\xe9 envoy\xe9 \xe0 la personne qui a fait la r\xe9servation. Veuillez leur demander de vous le transmettre afin que vous puissiez acc\xe9der au menu. <br> <br>\\n\\nVeuillez noter que le menu du petit-d\xe9jeuner \xe0 la go-go est s\xe9par\xe9 du menu gratuit. Vous pouvez trouver un lien vers ce menu ci-dessous.  Passez votre commande le matin au bar.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Menu de petit-d\xe9jeuner \xe0 la carte"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"\xc0 quelle heure le petit-d\xe9jeuner est-il servi ?","humanReadableAnswer":"Les commandes de petit-d\xe9jeuner peuvent \xeatre pass\xe9es \xe0 partir de 8 heures du matin chaque jour.  <br> <br>\\n\\nLes derniers commandes du petit-d\xe9jeuner sont prises \xe0 10h30. <br> <br>\\n\\nSi vous avez un plan de repas, vous recevrez un e-mail avec un lien vers un menu interactif o\xf9 vous pouvez passer votre commande.  Assurez-vous d\'utiliser le menu pour passer votre commande la veille, c\'est-\xe0-dire la commande du petit-d\xe9jeuner de mardi lundi.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Menu de petit-d\xe9jeuner \xe0 la carte"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Que sont les plans de repas?","humanReadableAnswer":"L\'auberge propose des plans de repas, qui sont le moyen le moins cher de commander de la nourriture et des boissons.  Veuillez consulter notre guide du plan de repas pour plus d\'informations.  Venez nous voir et passez votre commande pour un plan de repas dans le bar."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"J\'ai une urgence m\xe9dicale","s2":"Je veux de l\'aide et tout est ferm\xe9","s3":"aide-moi","s4":"je veux un m\xe9decin","s5":"j\'ai une situation d\'urgence","s6":"que faire en cas d\'urgence m\xe9dicale","humanReadableQuestion":"J\'ai une urgence et la zone de r\xe9ception / bar est ferm\xe9e.","humanReadableAnswer":"En cas d\'urgence, veuillez nous faire imm\xe9diatement \xe0 WhatsApp imm\xe9diatement au num\xe9ro d\'urgence suivant: +39 392 929 3384. Quelqu\'un de notre \xe9quipe viendra vous aider d\xe8s que possible. N\'h\xe9sitez pas \xe0 appeler \xe0 l\'aide si vous en avez besoin. Votre s\xe9curit\xe9 est notre priorit\xe9 absolue."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"o\xf9 puis-je obtenir de l\'argent","s2":"o\xf9 puis-je trouver une banque","s3":"je veux avoir de l\'argent","s4":"o\xf9 puis-je trouver le point de caisse le plus proche","s5":"Comment puis-je trouver un point de caisse","humanReadableQuestion":"O\xf9 se trouve le distributeur le plus proche et me facturera-t-il des frais de retrait ?","humanReadableAnswer":"Le guichet automatique le plus proche est situ\xe9 \xe0 seulement 70 m\xe8tres (210 pieds) et ne facture aucun frais pour les retraits.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Directions: ATM / Cashpoint"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"O\xf9 puis-je changer de l\'argent","s2":"o\xf9 puis-je \xe9changer de l\'argent","s3":"comment puis-je changer de l\'argent","s4":"comment puis-je \xe9changer de l\'argent","s5":"o\xf9 est l\'endroit le plus proche pour changer d\'argent","s6":"o\xf9 est l\'endroit le plus proche pour \xe9changer de l\'argent","humanReadableQuestion":"O\xf9 puis-je changer de l\'argent?","humanReadableAnswer":"Vous pouvez \xe9changer des dollars am\xe9ricains \xe0 l\'auberge. Le taux de change est bas\xe9 sur le taux actuel cit\xe9 par Google, avec 5% suppl\xe9mentaires ajout\xe9s. Le taux sera arrondi jusqu\'aux 50 cents les plus proches. <br> <br>\\n\\nSi vous pr\xe9f\xe9rez, le Western Union le plus proche est situ\xe9 dans une entreprise appel\xe9e \xabBo\xeetes \xe0 lettres, etc.\xbb.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Itin\xe9raire\xa0:\xa0bo\xeetes aux lettres, etc.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Liste\xa0:\xa0Installations de l\'auberge"}]}')}}]);